
                      Una chorrada de película, me arrepiento de haberla visto. Tiene dos puntazos buenos, pero no merece la pena pagar la entrada para verlos. La peor que he visto
        
            